慘了獌狗仔又要匿返入狗竇幾日了

明明前幾日仲周圖爆閘bin鳩人
今日就收撚晒皮

琴晚幫鏝爆猁閘真係經典

大曼切斯特

執行左一個星期正義

串痢狗洗擇日咩

依家屌獌又要擇日?

教訓痢狗 人人有責

星期三果時是唔多覺你有屌嘅

你又知我星期三冇屌，排四五六都咁多野屌就真嘅

串獌狗洗擇日咩

串獌狗人人有責 痢都無咁黑人僧

星期三就出翻黎幫拜迷爆閘啦

呢句真

擇下好啲既 好似今次爆爆下閘獌輸波即刻靜撚左 個氣氛尷尬到呢

又要返了

呢樣真